黎緊大遊行希望有三百萬市民參加

唔要大陸狗，唔計bb，扣埋藍c當100萬，真香港市民應該最少有500萬人
希望下次大遊行見到你，要超過300萬

聽日？

唔好沈迷於數字遊戲啦，會返唔到轉頭架。

300萬人由元朗塞到入屯門
再塞埋天水圍都唔夠位喎